[多啦A夢大富翁] 求Mac版下載

上過好多網搵都搵唔到，好多都已經死左 link，Mac版更加係少之又少，想問下有無巴絲打有？

先裝返個windows

點會有Mac版？

自己裝返個window

盡人事比埋link你

如果linux加個wine就行到
咁mac版都可以咁試一次